連衛兵萬歲！

我們不需要用腦
只需要同性戀領袖
想要什麼就要什麼
法律不需要，道理不需要
只是人多就是對！
連衛兵萬歲！
連衛兵萬歲！
連衛兵萬歲！

萬你老母隻爛臭甩毛腐化生滋自由閪

唔係可以點做喎 我地都唔識獨立思考
利申：天橋打卡撚

打完卡好返屋企話自己參與過啦

臨時政府

主席:動物首領鄺神
生育官:岑子杰
保安:連衛兵

連衛兵最叻就係網上戰
招式:選擇性失明，秒負評

弱點:出街見真人會語塞，見警察就縮埋一舊

背景:現實生活得唔到認同，唯有喺網上單靠一啲所謂主流中故作有思想，然後藉此打飛機

一旦失去其他人支持，連衛兵則會兵敗如山倒

連衛兵萬歲！
建議一齊推埋自己 紅底老豆老母出黎鬥！

連衛兵勇武到底！
我們什麼都不怕，政府不怕，警察不怕
只怕亂局完結，我們回歸平淡
變回可憐毒撚
連衛兵抬頭吧！

支持

連衛兵萬歲！
我們有弓箭手，有騎兵，有醫療兵
無女無兵做，做兵是我們的習性！

嘩 似足你wor波台狗

乜都好啦，我係連衛兵，連衛兵萬歲！